加入第六大訴求：立即關閉邊境或禁止中國人入境

隨着抗爭焦點被港共政府轉移到疫情上

我哋如果要維持抗爭熱度

Connect更多不滿政府抗疫不力嘅中立/藍絲

做法係：

加入第六大訴求：立即關閉邊境或禁止中國人入境

立即組織全港罷工

捆綁五大訴求

政府一旦唔回應訴求
就可以將社區散播矛頭指向政府

順便加入埋第七大訴求
取消強積金

唔洗加，
獨立事件。

兩樣緊係分拆開先可以拉攏藍絲

分開啦，一單還一單
弱智post
拉

戇鳩